黑警係ig吠

呢個死黑警 成班年輕人比人打仲幫黑警話我地

Push

唔係唔表揚呀嘛

岩岩出世嘅狗仔黎架?

政府已腐敗失效，巿民自求多福。

吓⋯
你地有幫咩？

家陣比人屌完就唔洗做呀？你冇出糧架？況且你地最後做左乜撚野呀？成個警隊執柒左佢啦！

屌都廢撚事

毅進閪真係毅進閪 智商有限

搭狗鐵經過元朗站既 = 全部都係去左遊行 ?

就係咁先顯得佢地黑
值勤時一啲都唔中立

屌你班狗咪唔好撚做野囉
睇下邊個死先

唔撚使出糧

咁咪撚出糧丫，保護香港市民係你地嘅責任呀

正食屎狗 收嗲喇

學堂無教咩叫職責？
食屎啦垃圾

唔好出糧咪唔洗班垃圾出差囉

老闆屌到你開花你咪又係要繼續做
咁撚把炮就辭職囉

黑警既糧 市民有份比 結論就係比d禁既仆街 打我地 黑社會打人都唔理

咁唔該嘔返哂你啲人工出黎

有冇諗過其實有一半甚至或以上係普通市民嚟

清水灣權志龍

右下角呀巴打

又一個垃圾做警犬

保護市民係警察職責
你做唔到 死黑警

就係一邊屌你一邊要你做嘢呀 唔撚洗做啊

俾白色打報警話我地on9搵佢地，如果開拖就拉黑色放白色。

另一條線就攞槍射示威者

無得輸

你唔出量我就唔使你幫

以後可以講:
放心啦,721之後你地顯示左你地幾撚無能,靠你地就仆街啦

呢個係搭人膊頭定調頭走果個呀
唔係就縮去番埋入老母個閪到啦...

你出糧可以唔使做野?
而家唔係求你 係你應該做架傻閪

成撚日講要警察「幫」
幫你老母咩冇人要你幫呀
要你執法咋架陣
出納稅人糧唔撚使做呀屌你老母

呢條黑警嘅女朋友會po反送中d人、會話警察
真係好想知佢地平時點溝通

You are well paid

推

又話唔幫市民但就出我地嘅糧

其實都幾撚好笑 而家你做義工？
我地有交税養你班狗架 正係識吠

無出糧你地咪唔撚洗做囉 on9毅進仔

收足人工 唔撚洗做野呀

人地覺得自己係正義咖
日撚日講spider man
又key自己個頭落spider man到
69個日之後仲ig出post話咩能力越大責任越大
係咪傻撚咗？

你班狗唔出糧丫屌你

出啲狗糧比佢

More

有骨氣就咪柒做啦~

做得就預左係香港納稅人既私家雞 任我地屌

條氣唔順啊? 死毅進仔出番去做m記/7仔囉 不過驚你地0分智商做唔掂

完全無正義感

自己扣返一半人工先再講野啦

威